[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4809)

Thx 岩蛇

slow

得仔仲成日蒲波po

大學真美好時光

冇本根本冇得追 只會陰啲陰啲輸埋

輸左廿萬 用幾多本去追好？

倒如追10萬最少都5萬本啦

出水未

波po是我家。

至少10萬

一陣買咩

投注額點分配

琴晚輸左6k 點做好

半和得唔得

輸緊錢唔好過關 全部單頭

1萬蚊注 分10注 睇準先買

一棍半大

岩蛇我尋日已經贏左1皮， 跟住應該點樣做

你輸緊幾多

9個

比我我會分2場5k買2場2.50以上既第/下一隊入球

無眼睇 琴晚輸撚左祖記得返300蚊

all in 晒上盤

一陣睇下城南踢成點 最後落後0:1追下城南 都係博

點解尋晚有Rb 都可以咁多手腳豬

1皮想上7皮應該點分？

琴晚利雲23倍第二球贏好多
留馬會ac 10 1 500

Lm

城南有無同路

lm

我了

我會將1皮分2注 每注5k買大約3倍既下一隊入球

前晚拜仁同賓菲加對面下一隊入球有5.90-6.60倍

31520520

我

留馬會ac呀 l你老母m咩
字都唔識睇抵你班基層日日輸錢

19379050

18498738

現代無李青龍掂唔掂

32122901

1。95 了

回到1.95

17920280

無先掂

18743272

贏到第一注就停一停 應該去到2萬幾3萬

到時再買$2-$3000追2-3倍下一球 中1注夠買2注

如果第一注輸 就用埋5k繼續買下一球

點解？

sick ball

26026113

大波

搵現代場波玩下先

本金$10000

琴日漢堡有咩感受

Gun

買尼卡奧入球收息

買利雲第二球 15.5

睇晒全場 超級多機會

隊波把握力太差

下場仲會唔會買佢

回撚到

14952696

驚閪 西維爾退到半球都係2-0

買左一樣 1.8...揼春

一皮

買多5k

轉平半未

唔排除任何可能

已經輸左我$7500

都仲有賺，上次記得你係11萬9千幾，而家12萬幾，偷食

2.0味

入左錢姐，你諗多左

1.99

笑撚死

1.97

越回越想要

復賽前10萬6 而家12萬4 呢個月命中差左好多

唔輸偷笑了 接近日日都買 好難忍手

可唔可以教我點樣日日賺

幾時有宇宙級超重心？

岩狗出黎撚人again？
撚撚我please

2.02

嘩屌 回到咁 ?!

我都想

等我上返軌道先

3:30 半大定角大？

韓假係咪角細聯

2.05

等陣係咪買首名入球古明華？

回到唔敢買

半一上盤賽前買是否很on9

撚狗定點 唔想針

等即場足水好過

true

2.09

屌1.79買左，唔通又中假球

冇左李青龍啫 唔係咁樣啊?

屌 半主補客驚西咩

2.11

@2.11

skip...玩走地好過

經過琴晚後，仲有無人買半大

下盤

15:30 韓職玩即場

睇下兩隊踢成點先

主sure win

現代2:2 3:3 jpg 準備

會唔會平半 即買

近10場,勝出4場,平局2場,輸4場,勝率：40%讓勝率：30 %大球率：30 %單率：80%

你買囉

真

主隊出後備？

有幾個係

唔係

無左最勁果件

半客

2.14

又轉2.14

無左青龍

半大0.5/1都有1.65喎

收錢算

剛剛禁落去同我講轉盤

角球細

盤係咁升 但主勝冇點變

有lor

現代高水 -0.5/-1

1.5x回到1.7

城南了

半細收息

買客隊fg算

有留意都知呢排興開高水半一

2.19

尋晚華西呢

聖母

2.19 lolllll

最後召集

跟你

幾時入手

2.14買左，仲有得升

100蚊客fg

心急2.14生命注左
未開波先輸

呢場同之前廢鐵個場一樣 肯撚定係現代 2.19 高水重注左

死就死啦
上盤

2.19 入左

買個城南fc叫下

要跟你搵食了 輸到仆街

無李青龍

2.19入左 希望唔使驗腦

現代上

古代製鐵三星 3x1 訓醒等收錢

咁有信心？

咁多上盤，沉得

一開波就封？

買角
盤玩下

skip jor

封乜

球證話城南串柒柒
未開波先罰12m

1c

唉買漏咗一次

角

炸c?

報假

yup

客坐和望贏

Check波中 未開波

炸

現代擺明輕敵 抵你上季冇冠軍

而家跟羅巴即場入角大

唔覺
冇frd

越位

搞錯 個時住hall真係

現代仲未入 針

8.5b

好快比人入

扑野 打機 飲酒 好懷念

8.5滿水試一注

B/S?

3格s

Apps一個C 狗會冇嘅

開波前三格s 有冇1.2

1c?

111111

老友早晨！琴晚贏幾多？

咪咁串

Hi

無

屌咁快1c

0

炸c

0-1

你邊撚個？

goal 未

又炸

Sorry 都係問下

炸咩

1.77買左上盤想死

C

食2角 diu

現代高2班

半一 1.77?

1.77等即場好過買賽前半一啦

炸兩c 炸夠未

未開波先輸0.4

11111

係

開唔到咪唔使死

1C

¹1111111

堅1C

2.19想4

乜都炸

Jeng me 尾水2.19

中都中得唔舒服

炸完對家刷

12m都射失仲話球王 我啊嫲射都入

請問咩叫3格

9.5入唔入好

點解出面2個c 又食角

第三格

屌真 我條過關就係輸祖

咁你叫你啊嫲去射囉

exact7ly 係無打機 瘋狂打牌

以為cctvb有

尋日真係針撚死
想入嘅十二碼又唔入
唔想入嘅利雲特又入

外圍

現代禁屌

2?

又食角

頭兩角都越位

開唔到又咪一撚樣

半一盤 一係贏半一係輸哂 咁都有人買

入波刷角啦喂

唔俾贏曬？

下盤算吧啦

真 賽前買果啲要驗腦
通常即場都好分過上盤

前晩西維點睇

半大24

入左9.5b

現代幾時入2球定定驚?

客FG試下先

求其買，有運味中 無運點都輸

住hall正到

等收錢

現袋快狂攻刷角

Gel

房錢都慳埋

原來半一盤咁著數咁我長買半一下盤咪發達

岩阿 我上左樓

聯絡咗 應該決賽會正選上陣 到時比內幕料你

Ifc天台？

珍
我長追下盤 追到發達

主勝1.79

刷角啦 現代 波又唔入

個角好硬

十五分鐘咁多人gel下盤

羅巴呢場點睇

222

細波又贏

2c

賽前三格角大

封mug

現代半和 有冇同路叫下

封乜？

主1.85
-0.5-1 1.77

韓j成日鳩封

收到風就快入？

冰角 plz

假封

現代場場都咁西

比卡超有冇內幕料？

李青龍冇出？

傷膝

上場0:4 ?

買左大球

又冰

半客10 1 100！

哩場應該9c ft

不走

上盤有半格都偷笑

半大派1個100

即場唔似角大

我啦今次

的我

中

我要10c

刷下角啦 臭代

9買咗半大

ok

100夠執你老母一Q啦

韓職有一半時間都係假封

半場最多四c

又假封

角大未

Bet365 現袋一攻就封

韓假半大

依兩隊垃圾識佢老鼠咩

半客 全客 角細

半和頂住

場波好撚悶

yy 在？
Prs 有冇試過唔俾拎錢
買開幾大

有冇試過拎100k 以上

尋晚無追 祖雲達斯內幕中唔中

食晒角 角大24

食左幾多個

至少2隻

無青龍都夠膽買上盤果啲真係要驗腦

再補客FG

..
你話呢

一敏又中

無入球
1.5細

尋晚冇買祖雲達斯
我個朋友 食女好過睇波 勁中0-0波膽

咁都唔派我講唔通

半和串埋可以上樓了

主隊入球 100%

買左現袋要驗腦了

點樣入沙巴

vpn

半大

老友做乜咁燥？

做咩鬼成日假封

角大24

cls hea 到仆街

兩條友打交未

又封乜鳩

呢場下盤穩到閪咁

協議細球

最多輸半

現代一球撚狗confirmed

細波穩如哈馬比

珍 一齊做下盤俠

$10000本

即場$5000城南第1球@3.24

圖呢

現代水泥gel

🤔

真？

Thx岩狗

撚狗呢啲樣

即場 無入球

仲係2c

有冇可以報角球嘅apps?

現代成隊行行企企...

兩隊不斷係中場互傳

買咗9.5b 可以做d咩

城南上半場坐和望贏

1.5b 穩唔穩

90’

緊係即買啦癡線

買主

明明城南喺後場猜波 365都可以封

上半打假 下一句

cls 猜完未

城南 有料 完全唔攻

半大到我就信韓假真係假

可以戒賭

究竟踢緊乜撚嘢波！！！！！！

太假 365都頂唔順

現代

下盤訓醒起身收錢

入撚定00冇走雞

行行企企等完場

兩場都唔攻不如唔好踢啦

垃圾波 番去含撚啦 一球都無

一邊又唔攻 一邊又唔迫 乜撚野事

韓狗 又撚手足

角大又死

半3都可能冇

冇波又冇角

養生足球 內定0:0

現袋已死

我屌 踢緊咩 守個隊唔逼 攻個隊唔攻

平半
上盤驗腦

角大想死

城南差d入

傾好半和

補射嗰個求撚其射

半大只需

咁都唔入

城南單刀唔入

撚狗岩張飛出左未

兩隊行行企企？

6.5 7.5等入大

下盤gel撚定頭算

仲話三格角

9.5b 表示放棄了

呢啲肯定傾好左00 好痴線

單刀唔入即係對面入

反你水 我買左上盤

三格角細

買左咩毛毛

屌你老母現代守乜9

下半場1-1殺入球細同FG NG都得架
太假，買唔落即場

屌...又救角

客FG

現代留力下半

屌你老母呀

下場

悶撚到

要贏就上半場大炒下半場留力啦
擺明贏唔到

封角？

狗會開角盤未

城南屌打勁到

岩蛇第一球勁準 gun

下季

同路

7.5 6.5大

準對家

半和

下年

主w 2.11
買上盤係咪on9仔來

不嬲都半細全大 買角大果班嘈緊乜

半3都偷笑

買左9.5s幾時可以gel

Now

我係

收錢咪唔on9

半2全2

7.5b入手了
快刷

又越

角球冰到呢

1:0都係收一半

頭先差少少 城南單刀

FC首爾 盤 ❌
浦項製鐵 盤 ❌
多蒙特 盤 ❌
摩里倫斯 盤 🤕
漢諾威 有入球 ❌
柏林聯 盤 ❌
科隆 盤 ❌
科隆 13.5b ❌
格雷霍特夫 盤 ❌
甘馬雷斯 盤 ❌
西維爾 盤 🤕
漢堡 盤 ❌
基達菲 盤 ❌
祖雲達斯 盤 ❌
華倫西亞 盤 ❌

輸死想派人轉運 十抽一

半和食撚硬

你似反手

Lm luck tgt

k

冰左半個鐘

好牙

想食g wing

我啦普

哈

咁你仲大大力燈下主隊

反乜 頭先都講左$10000本模擬追數

係咪要連C啦

救...

等6.5b

我針88得 跟你屌波很開心

似琴晚cf

你有冇睇到我條飛

全中派

即係點，講重點啦dllm

得蛇有無即場心水

模擬
撚狗既手法層出不窮

快

有

記得尉山半和長期高水 但成日中

6.5B出左

唔好買呢場
On9嫁 一邊唔逼一邊唔攻

屌你老母係咁猜猜猜
半大又輸

完全無攻勢可言

現代9成踢緊假波攻又唔攻 比人逼一逼就失波

一敏買咗咩

1-0

Q

半細

得蛇點解貢多本...屋企養唔養狗
我識自己去廁所

10c 10 1 100

仆街7.5b入手都要輸，點玩

Me

唔養 我鐘意貓多啲

2

睇office 個條友又係on9

有冇得買越位大

喵～喵～

屌你兩邊全場散步

一個字細

時都唔駛補

花貓？

垃圾聯賽執7咗佢啦

通常連燈話假波唔攻，下半場就入球show

時都唔補

0補時吹撚左

8s cash

半0全3 2個500

現袋穿派頭一200

6.5 b ?

時都廢時補

你自己睇live兩隊都散緊步

中你 留tg

兩隊垃圾係到妹

半和cashed

穿頭

大岩又中

半主屌

屌fc城南成撚日傳d波去後面做乜撚

又係我

城fig
6.5 7.5b

半2全11 有冇支持

有我食屎

大家有時間支持下我個爐，希望唔好燈到大家

城南win撚埋派夠500 5抽1

我28分鐘出城南第1球@3.24

而家半場仲要再落飛到3.18

你話場波鬼唔鬼

睇好城南下半場46-60分鐘第一球

要買就快

半大車一雞

得哥養狗嗎

在

誤中hea波bbq 90分鐘應該點部署

跟左既又可以繼續追數

客第一球

下半場有無456

買晒和同客博佢開客先

123都無啦

大佬呀求下你唔好燈啦

捐錢之力，大家捐錢保荷包

10c ft

6.5角大

有冇1.5b手足

半2全11 準備

6.5b係咁落飛

搞笑？

半2全10ok?

蔚山對野咁鍾意撚狗

隊

下個留言幫我含

不嬲咁樣 笑話黎
對強隊就炒人 對廢隊就被迫和

1.5球大定7.5角大好？

又有傻仔半場出黎gel角

$26000 1.54倍

中左又點

有一皮囉

10.5s 點輸？

9.5s gel

半2全11 boom

紅鑽輸２球

11c 咪輸囉

有可能咩

不了

角小ed？

咩話又中

韓狗電視台叫人買入球

3 c

12局

2隊踢到似修頓班老人家

3c

而後行

3c

12局

角啦

3c

未？

3c

兩命

3333333333

生有幸

町田都識入波

6.5點入

有啲夾硬

咩盃黎

3c

兵團

33333

萬蚊

0:0 gel

3c

333333

萬蚊過夜

未？

做乜鳩？

現代差d1-0
咁攻法好難唔入

唉 買左主盤 襯有水補個和算

呢埸波 有10C 我直播食屎

睇依場仲刺激過韓假

3

人遊

我刷到你食屎

中左咪收錢
你個客fg就真係中左又點
模擬追數 笑4唔笑4

現代隊野 買佢對家佢就買佢就唔識入波

買左角細 表示要好唔刺激地贏錢

All in 6.5b

友賽
今日三箭都有踢

最閪是狗會唔開

３萬人睇緊有一半都係外國賭仔

慰代開始上力
1.5b
6.5 b

6.5入得

咪就係
上星期冇買就入

入左7.5s

賭錢求刺激 韓假勿買大

睇左過百場現代
下半場最少2粒 7c
而家唔all in等幾時？

睇韓假就悶到訓 呢場起馬有得叫聲

一球大算啦 唔會又0:0掛

6.5b
1.5b

成日9封

咪玩啦認真小小

灰撚到 度下場好過啦 晒時間

ＧＯＡＬ！！！！

１：２！！！！！

可以ＹＯＵＴＵＢＥ課金了

睇盤6.5b 一定有
埸波一定有7c
希望7c大家齊齊收錢

韓假要玩即場

係中間鳩猜都封盤

好快0-1

比多5C

最多7c

仲9猜緊？

越位大賽

冇角冇波入 乜撚野波

廢車半主

現代呢家先攻

爛袋真係好撚中意offside

妹撚到

5.5 先買

自己兜去越位位

自首啦你

0-0

4.5b

屌你老母咩仲係2c

3c?

點解要 佢都冇錯

333

3333333333

越位9.5大

食角

刷佢老母啦

半2全2-CHŌME

垃圾波 含啦現代

食咗幾多角 呢場。。。。

鸚鵡🦜 2.5大 cash

城南攻啦
妹夠未

半2全3

冰角啦屌

球證買撚咗角球細呀？

俾角！！！！！！

365 成日鳩封做乜撚野呀

食左4-5隻?

有冇出過5.5

係 對唔住 🧎‍♂️

有 1.6x
一出即刻3c

同琴日比垃圾個場有得揮

有4隻角因為pffside冇左

444444

4444444444444

4444444

4c 有角都成個盤封

黎料

4:1

越位
入球加角都唔夠越位多

主Ng點睇？

入撚左佢咪撚再刷

角球都封

現代冇諗過攻定唔識攻

屌佢老母又食埋

4c

333333

韓假假到連莊家都搞唔掂

封撚完未
係唔係都封

角都炸

33333

下 又食？

4乜春 又食左

4c bomb

中場又封

cls又食

假波，on9

仆街
食左4C

呢球真係攻方last touch

球證屌你老母

食角好波冰多十分鐘先刷

球證含撚死啦 又食角

食撚左4-5隻角 有撚病

嘩屌 呢場波好撚鬼

0-0完

球証係咪肚餓得制

點解明明係角都可以炸
假撚到

1粒都無咁絕

屌你唔入波就快d完場廢事眼怨

入得未

屌
誤中假波

7c 就ok

準備NBA

365封左十尻幾次都唔撚入

1-1

7c完

球証加持 正式宣布 8.5s CASH

同你名一樣 發緊夢

好大機會
我估7c完

比返半格驗腦好唔好

一定係

現代完全唔想攻咁

現代準備fg

對廢鐵上哂身
依加成6鳩咁

企定定係到

笑左

咁又真啊

角細黨全面進場

屌
城南單刀都唔射

兩隊人腳黎 冇計

4

444

又和

城南前鋒收晒錢咁喎

成個盤封左

又封

仆街

上埸買廢鐵

現代下半場有冇射過

場黑山波0-19?

點撚樣呀

4C

唔駛去到00咁絕既

夠薑食埋佢嘛屌

經常嫁啦

本身11c都黎 屌你 炸炸炸 波又炸 連角都炸幾隻

屌你 郁啲又封 嚇死人

咁都救到角

回到2.19都仲買係咩心態

一邊上場對廢鐵上哂身
一邊連大鳩都起唔到腳
00好合理

仆佢個街

細角唔爭在細波啦

5

碼分c

你老尾單刀懷疑人生？

好惡賭

5

體投地

錢多想比馬會賺下

因為城南空晒單刀

無可能唔入

佢竟然唔起腳

主fg？

可能太大風 唔識射波

No goal

比我就唔買今場了

入波未

No goal要入趁早

尼加奧入未

No goal頂住

控甩左 佢跳起落到地果下 中堅已經包返個位

協議球既野 好難解釋咁多

收撚晒錢
力造0-0

邊度有直播

-6c 上呀

好

依兩日要回收金錢

D波假撚到

5

轉頭有12碼架啦

playhard愛隊真係唔講得笑

0-0 gel

365封夠未

5?

係咪扮到攻唔入咋

下半場未射過波

得番兩倍先轉軚入左

6.5入唔入好

0:0

仆街報左幾次假都冇人屌 波po已死

食夠角未

其實唔係食角 係365玩鳩賭仔

屌你韓假,睇到火滾

南韓波 skip

痴線 係咁食

買細啦 球證買左細

假到咁，買少少no goal搏下先

冇食應該已開9.5b

19:0係咩玩法

Block柒哂啦

幾分鐘

賭仔唔係不嬲話 假球先易賭

無食角 係底線都無落過

現代班撚樣係咁回傳 唔攻

主隊有無興趣攻下門

20

食還食 7c 8c 完就得

9.5角大已Jump

正式宣佈 365亂報角球 撚9賭仔

每十分鐘幾球

10角完 10 1 100

有冇人貼飛俾啲指示

又食角

又屈越位

Me thx

仲係4C
我屌你老母閪
屌到閪爛仲未有C

比多3c

6.5S啦，係佢

喂屌 唔食角都起碼9c了

又越位 現代榜首真係笑死人

廢撚到

生命注 主fg

岩岩封左幾次全撚部都唔係c? 365都出晒角球 食到咁出面

好撚假啊

快刷啦

唔貪心要10角完,比7角完回本得唔得

全北先係榜首

越位點樣食角

春代禁區跌低！！！！！！！！

但插水！

入波啦賤人

下半場食左4隻

我個6.5b

me

真插水loll

吾duck

越位越到咁都話食角

主fg 求中，

本身想買9號仔黃牌

lm支持

角細gel

賭中呢場真係笑撚死

春代下半場射都無射過

現代下半未起過腳
下盤

不嬲都話韓假係玩角 玩盤輸死人

事後心

角都比佢撚死

0.5/1b?

6.5 1.98硬到

俾半格黎啦

波又無，角又無，屌你啦

百零二百買咩博下好

封盤多撚過射門

買左2.5大
中左連本派出去

整個6。5大玩下

無入球

7.5c b

韓假只買角小

咁都仲0比0

越位榜榜首？

入球大

上盤回到咁真係有伏 好彩skip

仆街你又改名

7.5s

仲係00

快連5c

80分鐘就劇本
1.5大

喂痴撚線唔好成日00啦

清波永遠唔出底線

睇返尾盤又唔係好覺客隊贏到
買埋少少無入球先

現袋好垃圾

沖啊 尼加奧 8 9 10 進攻鐵三角

3萬蚊8.5s CASH

尻你老母一球大盤都無得走0:0殺晒

主隊禁屌

鐘蛇有買？

城南19號換撚走佢啦

快7.5b

好波,琴日到依家全部00 細波,輸死了

現代咁都唔入 完了

5cccccc

5c?

66666

好似救唔到角

5555

封乜9

食角？

客fg 然後主cup 大家開心，ok?

又封 成日封

5c
-2c

瘋狂封盤 入球既春天來了

屌你老母開角球都越位

8c

不得其解

又食C

5-5

完場啦屌

8.5b 10 1 100

爛袋啦屌

66666

6無窮

球員 球證 成個聯賽都係垃圾

我屌你現代 打隊廢鐵就踢到4-0

Ok

5C

比多2c岩岩好

上場炒完人 今次冇波入

mee

-6c

1.5b 放棄了

1

客入先都得

dllm 365條傻鳩一場悶波封撚左幾多次

主上力 想買fg

好想買0.5b

針撚死

1.5b 1 100

13.5c 10 1 30000

6c

樓

見手足貢橙 下場韓假出埋心水俾手足

1001

現代攻親都封盤
城南攻就無動靜
唔駛諗都知買邊隊

三連角未

場波係咪冇開過冇踢過
食撚哂就咪踢啦咁黑

冰klm

現代入一球得唔得

幾分鐘？

城南19你死撚左佢啦
單刀又唔撚射又撚慢

城南on撚9

有冇人想要下場韓假心水

波都賭埋

再加注

$5000 城南第1球@6.30

根本呢場踢假 協議00

爛袋絕殺

入左先講啦屌

俾球12m la diu

咪燈